網上咬斷手指張相假咖

『還原甩手指真相』快睇！

依家網上誇大，被人發現咗啦

推

幫手檢舉

唔係呢張相 有第二張

有人發布張假相

即係你想吹雞去report個濕鳩page?

係，緊張得濟，唔記得打埋，我開個新post 先

假相可恥